未諗清楚就唔好拍拖啦

點解開始左拍拖無幾耐
先講話其實唔係好接受到平頭呢個身高差
話覺得接受唔到路人眼光
究竟係鐘意個性格定係鐘意個身高呀
究竟係同路人拍拖定同我拍拖
其實一路都知自己太高一直都好自卑
難得開始到一段新感情竟然就咁玩完

唔關身高事
係你樣衰啫

我ok 利申165

秒

奇女子 係咪解奇行種女子

我都180

身得高喺上天比你嘅禮物
幾多運登仔想要180都冇

命中註定你第時果個高人一等